我想它需要很多巧克力的原因是饼干本身相当糟糕。 谁做的巧克力饼干最好吃? 我们品尝了14个顶级品牌，并对它们进行了排名。 Matt Brooks | 2020年12月4日|华盛顿邮报 
 作为一个眼镜新手，我自己也深受可怕雾霾之苦，于是我转向互联网寻求答案。 防止口罩使眼镜起雾的最好方法，Sandra Gutierrez G. | 2020年11月18日|大众科学 
 她威胁着它的孤立，它的纯洁，它的不可知和可怕的秘密。 哥特式小说痴迷于边界。 墨西哥哥特式充分利用了这一优势。 2020年10月16日|Vox 
 如果在糟糕的情况下还有一丝希望的话，那就是这个了。 Hammerly还没有准备好放弃剧院，Patrick Folliard, 2020年8月20日，华盛顿刀锋 
 猛龙的进攻在整个赛季都排在前十之外，而且在重新开始的时候非常糟糕。 猛龙的防守几乎从来都不一样，但总是非常好 
 还有什么比你的胃像毛巾一样被挤压出来更可怕的感觉吗? 为什么我的诺如病毒恐慌让我生病|Lizzie Crocker | 2015年1月5日|每日野兽 
 在那个可怕的下午，他看上去好像刚从理发店、裁缝店和男装店出来似的。 堆叠:H.L.门肯在1904年巴尔的摩大火上 门肯| 2014年10月4日|每日野兽 
 在小说中，弗朗西丝的道德处境是可怕的。 莎拉·沃特斯:饱受折磨的女同浪漫女王|蒂姆·蒂曼| 2014年9月30日|每日野兽 
 这三种情况单独来看，任何一种都足够可怕了。 美国政治家在边境儿童、MH17和加沙问题上的表现令人沮丧|Michael Tomasky | 2014年7月21日|DAILY BEAST 
 对于人权来说，在这个原本可怕的日子里，还是有一些希望的因素的。 在联合国，这是人权，普京式|杰伊·迈克尔森| 2014年6月26日|每日野兽 
 那天晚上，汤姆困惑的心里的矛盾变得尖锐起来，变成了可怕的棱角，无论他往哪个方向走，都无情地刺着他。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 他不忍心把自己的可怕处境告诉大卫大伯，也不忍心自杀，更不忍心违抗朗克罗斯的报复。 约瑟夫·谢里丹·勒法努将军 
 其他时候，它们看起来就像为了掩盖错误而编造的谎言。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 然而，在我看来，今天人类的世界似乎是一个非常险恶和可怕的世界。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 她在夜里醒来，非常清楚地意识到麻烦就在她面前。 希尔达·莱斯韦，阿诺德·贝内特